<resources>
    <string name="share_via">Compartilhar imagem com scrambled Exif via</string>
    <string name="share_multiple_via">Compartilhe imagens com scrambled Exif via</string>
    <string name="permission_request">Solicitar permissão</string>
    <string name="permission_sdcard_text">Scrambled Exif precisa acessar seus arquivos para ler as imagens que você compartilha com ele.\n\nPor favor, toque no botão abaixo para conceder a permissão necessária.</string>

    <string name="instructions_title">Instruções</string>
    <string name="instructions_1">Selecione as fotos que você deseja compartilhar da sua galeria e toque no ícone de compartilhamento.</string>
    <string name="instructions_2">Selecione <i>Scrambled Exif</i> na lista de aplicativos.</string>
    <string name="instructions_2_1">Neste ponto, os metadados estão sendo excluídos!</string>
    <string name="instructions_3">Depois disso, a lista de aplicativos é exibida novamente. Basta compartilhar as fotos como você faria normalmente.</string>
    <string name="instructions_voila">E voilà! Você acabou de compartilhar algumas fotos sem metadados com o mundo!</string>

    <string name="permissions_open_app_toast">Scrambled Exif precisa de acesso ao arquivo.
  Por favor, abra o aplicativo e conceda-o de lá</string>
    <string name="image_not_scrambleable">Não foi possível codificar \"%s\" porque não é uma imagem JPEG.</string>

    <string name="privacy_policy_menu_item">Política de Privacidade</string>
    <!-- Strings related to Settings -->
    <string name="settings_menu_item">Configurações</string>

    <string name="settings_rename_images">Renomear imagens</string>
    <string name="settings_rename_images_summary">Os nomes dos arquivos podem informar ao destinatário do arquivo a data e a hora em que uma foto foi tirada em alguns dispositivos.\n\nEsta opção renomeia todas as imagens compartilhadas com um nome de arquivo aleatório.</string>

    <string name="settings_keep_jpeg_orientation">Manter orientação</string>
    <string name="settings_keep_jpeg_orientation_summary">Isto faz girar \"fisicamente\" a imagem de acordo com os dados EXIF da imagem original. A imagem precisa ser reescrita, o que significa que leva um pouco mais de tempo e implica uma (provável) perda de qualidade.</string>

    <string name="licenses_menu_item">Licenças</string>
    <!-- ACRA -->
    <string name="acra_notification_channel_name">Falhas</string>
    <string name="acra_notification_title">Wooops! Falha detectada 💩</string>
    <string name="acra_notification_text">Por favor, envie o relatório para o desenvolvedor para que ele possa tentar corrigi-lo.</string>
    <string name="acra_notification_send">Enviar email</string>

</resources>
